孕婦被防暴拉跌 警方：已主動交投訴警察課跟進

【Now新聞台】孕婦被警員拉跌事件，警方指已主動交由投訴警察課跟進。

太子站831事件一周年，警方在旺角驅散人群期間，有孕婦被防暴警員拉跌，需送院治理。民主黨議員涂謹申去信警務處處長鄧炳強，要求警方交代。警方回覆指，警員已按照武力使用原則，使用最低武力處理事件，理解社會對事件關注，已主動將事件交由投訴警察課跟進。

又係呢D
交投訴警察課=掩住你把口
僭建都會升職 推孕婦呢D直頭立大功
遲D紥左你都唔知

新招喎死黑警交俾投訴狗察課跟進咪姐係不了了之囉

意見接受態度照舊

投訴警察課：noted with thanks

自己查自己,左手交右手

按錯拉

調查後諗為警員無問題，做法恰當

之後告大肚婆暴動 BB阻差辦公 老公意圖老謀 全部交替告國安法 送中審理

*認為

玩都係個d電光火石之類嘅野啦，我個讀小三嘅兒甥都識寫份報告啦（但要我代筆）

咪又係左手交右手

主動提交
不過最後無事

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

最後無事，有種就求其捉隻出嚟祭祈革職兼受靶。

跟你老母閪啦，有撚用

依家收到風美國會出第二輪制裁名單就想做場大龍鳳呃美國佬
黑警會唔會太真

*天真